會員 貓貓禮志 唔見左兩日

有冇熟佢嘅手足報下料

今日再就「暴動罪」到北角警署續保，差佬喺報案室加設咗封到頂嘅巨型透明屏障，要開個氣窗仔先交到張身份證，防護設備仲高規格過醫院。

圖書館單野

鄭錦滿
昨天 14:48 發佈 ·
今日再就「暴動罪」到北角警署續保，差佬喺報案室加設咗封到頂嘅巨型透明屏障，要開個氣窗仔先交到張身份證，防護設備仲高規格過醫院。

確診左

痴撚線
真係特權

有市民向熱血公民立法會議員鄭松泰報料，指順豐香港版的Android App疑有保安漏洞，在未登入的情況下，竟然出現大量寄件人的資料，並顯示了最近使用的寄件或收件人姓名、電話及地址。 鄭松泰議員要求本報查核，本台科技專員謎之音實地測試後，有驚人發現。 謎之音經過使用一台從未安裝此應用程式的Android虛擬裝置，從未登入順豐或創建順豐帳戶的情況下，仍然可以在「最近使用」的列表上，看到不少位於香港及台灣的用戶姓名、地址及電話。而這些聯絡資料，與測試用的裝置完全無關，很大可能是由於應用程式的保安漏洞，將不屬於「未登入用戶」的「最近使用記錄」顯示出來。 鄭松泰表示，會要求私隱專員主動跟進相關問題，以保障市民的私隱。

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2020

消防啱唔啱例丫
有冇花曬頭cover 唔到？
係咪又諗住知法犯法？

佢整果啲氣窿咪一樣惹到啲菌

唔洗食女咩

[Howard入樽賽] LA Lakers 討論區 - Mamba Out 26/01/20 (192)

#482 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

今日先上過水

後面啲飛機畫好嘔心，圍爐取暖

滿滿禮志

佢前排好落力反樓主...之後就..

你又得罪志哥

岩岩放返。。。

前日lkf比啲鬼妹捉了做性奴

被你插針拮死咗